# 1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Оголосити змінну можна трьома способами за допомогою ключових слів var, const та let.
Проте ключове слово var вже застаріле, тому його краще не використовувати.
Наприклад, let/const та коректна назва змінноїб яка точно описує, яка інформація в ній знаходиться.

# 2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Обидві функції це взаємодія з користувачем за допомогою модального вікна.
Але між ними є різниця.

Prompt виводить на екран повідомлення з проханням ввести текст. І повертає цей текст або null, якщо натиснута кнопка 
“Скасувати” 

Confirm виводить на екран певне повідомлення та чекає поки користувач натисне Ok або Скасувати
Повертає true для Оk та false для Скасувати.

# 3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення - це автоматичне перетворення типів.
Ось в даному прикладі alert(2 + '11') 2 перетворюється в строковий тип і результатом буде 211
Або alert(5 - '2') в цьому випадку 2 перетворюється на число і результатом буде число 3.
